{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014034?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 더죤 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室の号数とデザインはランダムで割り当てられ、夜間には過度な騒音を諸般の場合、退室措置が可能です。 客室の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際に様々な特典が提供されており、カップルPCパーティールーム、メゾネットタイプ、スパ、ウォルプル、スリーベッド(ツイン)、Wi-Fi、無人テルマッサージベッド、空が見渡せるメゾネットタイプの客室、スイート(ポケットボール)、ファミリーバス(スパ),マッサージ,ウェーブベッド,特室2名基準,スイート2名基準などの施設を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルが発生すると100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の号数とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室の号数とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音があった場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室で物損や盗難があった場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できる特典には何がありますか？",
            "answer": "予約時に利用できる特典には、カップルPCパーティールーム、メゾネットタイプ、スパ、ウォルプル、スリーベッド(ツイン)、Wi-Fi、無人テルマッサージベッド、空が見渡せるメゾネットタイプの客室、スイート(ポケットボール)、ファミリーバス(スパ)、マッサージ、ウェーブベッド、特室2名基準、スイート2名基準などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 509
    }
}